{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000088760",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 애화몽펜션"
    },
    "text": "龍門駅からタクシーで4分の距離にあるペンションで宿泊できます。 もし22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。 また、個別バーベキューをご利用いただけますし、人数に応じて料金がかかります。 お子様と一緒に一軒家ペンションに宿泊される場合、安全にご注意ください。 客室では素早く便利なインターネットが利用でき、プールも利用できます。 プールは屋外にあり、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。安全のため、保護者様は細心の注意を払ってください。 カラオケは大型ルームの全客室で利用可能で、利用は無料です。 ただし、屋外での高声、放歌、または野外活動は深夜や早朝の時間にはご遠慮ください。 セミナー室もご利用いただけますし、予約が必要で、ご利用の際に料金がかかります。 ビームプロジェクトとスクリーンが備えられており、料金はペンションの状況によって変動することがあります。 セミナー室はマイクと映像連動されています。 ウォータースライドもご利用いただけますし、フットサル場や売店/コンビニもございます。 周辺には観光地もあり、ペンションの横には渓谷があり、水遊びを楽しめます。 スーパーやスキー場、オーシャンワールドも近くに位置しております。 キャンプファイヤーもご利用いただけますし、価格はさまざまに区分されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ペンションは龍門駅からタクシーで4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する場合は、人数に応じて料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合に注意することはありますか？",
            "answer": "子供と一緒に宿泊する場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットが利用できますか？",
            "answer": "客室では素早く便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは屋外にありますか？",
            "answer": "プールは屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは大型ルームの全客室で利用可能で、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "セミナー室を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "セミナー室を利用する場合は、予約が必要で、料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ウォータースライドを利用できますか？",
            "answer": "ウォータースライドを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーやスキー場、オーシャンワールドなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーを利用する場合は、価格はさまざまに区分されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 385
    }
}